{
  "Voidware": "Voidware",
  "Information": "정보",
  "Join Discord Server": "디스코드 서버 참여",
  "Welcome to Voidware!": "Voidware에 오신 것을 환영합니다!",
  "Make sure to join our discord \n server for updates!": "업데이트를 위해 디스코드 \n 서버에 참여하세요!",
  "Unload": "언로드",
  "Library Choice": "라이브러리 선택",
  "Tap again to switch to Obsidian library": "Obsidian 라이브러리로 전환하려면 다시 탭하세요",
  "Tap again to switch to LinoriaLib library": "LinoriaLib 라이브러리로 전환하려면 다시 탭하세요",
  "Tap again to switch to Wind library": "Wind 라이브러리로 전환하려면 다시 탭하세요",
  "Fun": "재미",
  "Reveal Map": "지도 공개",
  "Failed to reveal all places on the map ❌ (most likely executor issue)": "지도상의 모든 장소를 공개하지 못했습니다 ❌ (실행기 문제일 가능성이 높음)",
  "Successfully revealed all places on the map ✅": "지도상의 모든 장소를 성공적으로 공개했습니다 ✅",
  "Teleport All Trees": "모든 나무 순간이동",
  "Teleport All BIG Trees": "모든 큰 나무 순간이동",
  "Teleport All Chests": "모든 상자 순간이동",
  "Teleport All Children [BETA]": "모든 아이 순간이동 [BETA]",
  "Teleport Entities": "엔티티 순간이동",
  "Teleport The Entities": "엔티티 순간이동",
  "Freeze the movement of something :3": "무언가의 움직임을 동결시키세요 :3",
  "Freeze The Thingys": "물건들을 동결시키세요",
  "UnFreeze The Thingys": "물건들을 동결 해제하세요",
  "UnFreezed": "동결 해제됨",
  "Freezed": "동결됨",
  "AlecCircle not found!": "AlecCircle을 찾을 수 없습니다!",
  "AlecCircle has no parts to determine center!": "AlecCircle에 중심을 결정할 부품이 없습니다!",
  "Invalid sapling provided!": "잘못된 묘목이 제공되었습니다!",
  "Reached maximum radius for planting!": "심기 위한 최대 반경에 도달했습니다!",
  "Limit reached! Stopping the gathering of saplings...": "한도 도달! 묘목 수집을 중지합니다...",
  "No saplings found to plant!": "심을 묘목이 없습니다!",
  "Planting": "심는 중",
  "Reached maximum radius for planting saplings!": "묘목을 심기 위한 최대 반경에 도달했습니다!",
  "No more saplings to plant!": "더 이상 심을 묘목이 없습니다!",
  "Automation": "자동화",
  "Pickup All Flowers": "모든 꽃 줍기",
  "Collect All Gold Stacks": "모든 금 스택 수집",
  "Auto Campfire": "자동 캠프파이어",
  "Fuel Type": "연료 유형",
  "Auto Fill Campfire": "자동 캠프파이어 채우기",
  "Start Fueling when (Fire HP)": "연료 채우기 시작 (불 HP)",
  "Collecting": "수집 중",
  "Auto Collect": "자동 수집",
  "Auto Pickup Flowers": "자동 꽃 줍기",
  "Auto Collect Coin Stacks": "자동 코인 스택 수집",
  "Auto Open Seed Boxes": "자동 씨앗 상자 열기",
  "Auto Chest": "자동 상자",
  "BETA": "베타",
  "Bring Location": "위치 가져오기",
  "Enabled": "활성화됨",
  "Stop": "중지",
  "Player not alive, cannot start AutoChest!": "플레이어가 살아있지 않아 AutoChest를 시작할 수 없습니다!",
  "Player died, disabling AutoChest": "플레이어가 사망하여 AutoChest를 비활성화합니다",
  "Please equip your sack before looting chests": "상자를 약탈하기 전에 자루를 장착하십시오",
  "Plant Stuff": "식물 심기",
  "Build Radius": "건축 반경",
  "Angle Increment": "각도 증가",
  "Plant/Build Limit": "심기/건축 한도",
  "Plant Saplings in Circle": "원형으로 묘목 심기",
  "Limit reached! Stopping the gathering of blueprints...": "한도 도달! 청사진 수집을 중지합니다...",
  "Build Log Walls in Circle": "원형으로 통나무 벽 건설",
  "Bring Settings": "설정 가져오기",
  "Use Freecam for Bring Items": "아이템 가져오기 위해 프리캠 사용",
  "Faster Bring [BETA]": "더 빠른 가져오기 [BETA]",
  "Max Per Item": "아이템당 최대",
  "Bring Cooldown": "가져오기 쿨다운",
  "No Bring Amount Limit": "가져오기 수량 제한 없음",
  "Bring Height": "가져오기 높이",
  "Process stopped by Stop button!": "중지 버튼으로 프로세스가 중지되었습니다!",
  "Process stopped by keybind (P)!": "키바인드(P)로 프로세스가 중지되었습니다!",
  "Critical error in finding a location to bring the items!": "아이템을 가져올 위치를 찾는 데 치명적인 오류!",
  "Cannot bring fuel items while dead!": "죽은 상태에서는 연료 아이템을 가져올 수 없습니다!",
  "No items found to bring!": "가져올 아이템이 없습니다!",
  "Freecam enabled for item bringing": "아이템 가져오기 위해 프리캠 활성화됨",
  "Freecam disabled": "프리캠 비활성화됨",
  "Player character or humanoid not found!": "플레이어 캐릭터 또는 휴머노이드를 찾을 수 없습니다!",
  "Failed to drag": "끌어오기 실패",
  "Fuel": "연료",
  "Bring Fuel [BETA]": "연료 가져오기 [BETA]",
  "Bring Logs [BETA]": "통나무 가져오기 [BETA]",
  "Food & Healing": "음식 및 치유",
  "Bring Food & Healing": "음식 및 치유 가져오기",
  "Gears": "기어",
  "Bring Gears": "기어 가져오기",
  "Guns & Armor": "총 및 갑옷",
  "Bring Guns & Armor": "총 및 갑옷 가져오기",
  "Others": "기타",
  "Bring Others": "기타 가져오기",
  "Entity Godmode": "엔티티 신 모드",
  "Hip Height Changer": "엉덩이 높이 변경기",
  "Its recommended for the hip height to be at least 25": "엉덩이 높이는 최소 25 이상으로 하는 것이 좋습니다",
  "Kill Aura": "킬 오라",
  "Kill Aura Range": "킬 오라 범위",
  "Ice Aura": "얼음 오라",
  "Ice Aura Range": "얼음 오라 범위",
  "Your executor doesn't support this function :c": "귀하의 실행기는 이 기능을 지원하지 않습니다 :c",
  "Fishing": "낚시",
  "Teleport to Fishing Hut": "낚시 오두막으로 순간이동",
  "Fishing Hut not spawned on the map :c": "낚시 오두막이 지도에 생성되지 않았습니다 :c",
  "100% Fishing Success Rate": "100% 낚시 성공률",
  "Instant Catch Fish": "즉시 물고기 잡기",
  "Tree Farm": "나무 농장",
  "Kill Aura Enabled! Make sure to equip a tool": "킬 오라 활성화됨! 도구를 장착하십시오",
  "Kill Aura Disabled": "킬 오라 비활성화됨",
  "Auto Chop Tree Type": "자동 나무 베기 유형",
  "Auto Chop Trees": "자동 나무 베기",
  "Auto Chop Trees Range": "자동 나무 베기 범위",
  "Auto Plant Saplings": "자동 묘목 심기",
  "Chop Status Visualiser": "베기 상태 시각화 도구",
  "Tree Farm Enabled! Make sure to equip a tool": "나무 농장 활성화됨! 도구를 장착하십시오",
  "Auto Eat Food": "자동 음식 먹기",
  "Eat When Hunger Below": "허기가 아래일 때 먹기",
  "Auto Eat": "자동 먹기",
  "No food for consuming found :c": "소비할 음식을 찾을 수 없습니다 :c",
  "Auto Bandage": "자동 붕대",
  "MedKit included": "메디킷 포함",
  "Heal When Below": "아래일 때 치유",
  "Hitbox Expansion": "히트박스 확장",
  "Enable Hitbox Expansion": "히트박스 확장 활성화",
  "Hitbox Size Multiplier": "히트박스 크기 배율",
  "Teleport": "순간이동",
  "Auto TP to Warm Place": "따뜻한 장소로 자동 순간이동",
  "Auto teleport to warm place!": "따뜻한 장소로 자동 순간이동!",
  "Chest TP [BETA]": "상자 순간이동 [BETA]",
  "Chest Dropdown": "상자 드롭다운",
  "Teleport To Chest": "상자로 순간이동",
  "Refresh Chest List": "상자 목록 새로고침",
  "Select Child": "아이 선택",
  "Teleport To Child": "아이로 순간이동",
  "Refresh Children List": "아이 목록 새로고침",
  "Structure TP": "구조물 순간이동",
  "Select Structure": "구조물 선택",
  "Teleport To Selected Structure": "선택한 구조물로 순간이동",
  "Other TP": "기타 순간이동",
  "Teleport to Camp": "캠프로 순간이동",
  "Teleport to Stronghold": "요새로 순간이동",
  "Teleport to Stronghold Diamond Chest": "요새 다이아몬드 상자로 순간이동",
  "Teleport to Caravan": "카라반으로 순간이동",
  "Teleport to Fairy": "요정에게 순간이동",
  "Teleport to Anvil": "모루로 순간이동",
  "Player": "플레이어",
  "Main ESP": "메인 ESP",
  "Children": "아이들",
  "Characters": "캐릭터",
  "Enable Highlight": "강조 표시 활성화",
  "Show Distance": "거리 표시",
  "Fill Transparency": "채우기 투명도",
  "Outline Transparency": "윤곽선 투명도",
  "Text Size": "텍스트 크기",
  "FOV": "시야각",
  "Red Light / Green Light": "무궁화 꽃이 피었습니다",
  "Tug Of War": "줄다리기",
  "Glass Bridge": "유리 다리",
  "Jump Rope": "줄넘기",
  "Interaction": "상호작용",
  "Reset Camera \n [Might Break your camera!]": "카메라 재설정 \n [카메라가 고장날 수 있습니다!]",
  "Misc": "기타",
  "Anti Void": "안티 보이드",
  "Anti Void Enabled": "안티 보이드 활성화됨",
  "Walk Speed": "걷기 속도",
  "Speed": "속도",
  "Fly": "비행",
  "TP Walk Enabled": "TP 걷기 활성화됨",
  "Fullbright": "풀브라이트",
  "Remove Fog": "안개 제거",
  "Remove Sky": "하늘 제거",
  "Ambient": "주변",
  "Rich Shader": "리치 셰이더",
  "Shader Color": "셰이더 색상",
  "Lighting Theme": "조명 테마",
  "Enable Lighting Theme": "조명 테마 활성화",
  "Aesthetic Lighting": "미적 조명",
  "Low GFX": "낮은 GFX",
  "Show Coordinates": "좌표 표시",
  "Coordinates": "좌표",
  "Instant Open Chests": "즉시 상자 열기",
  "Auto TP to Camp at Night": "밤에 캠프로 자동 순간이동",
  "Credits": "크레딧",
  "Open Keybind Menu": "키바인드 메뉴 열기",
  "Custom Cursor": "사용자 지정 커서",
  "Menu keybind": "메뉴 키바인드",
  "Menu bind": "메뉴 바인드",
  "Save Settings": "설정 저장",
  "[Save Settings]: Successfully saved your settings ✅": "[설정 저장]: 설정을 성공적으로 저장했습니다 ✅",
  "[Save Settings]: Error saving your profiles :( ❌": "[설정 저장]: 프로필 저장 오류 :( ❌",
  "Reset Settings": "설정 재설정",
  "[Save Settings]: Press the button again to reset your settings. This cannot be undone!": "[설정 저장]: 설정을 재설정하려면 버튼을 다시 누르십시오. 이 작업은 되돌릴 수 없습니다!",
  "Bring Food To Cook Pot": "요리 냄비에 음식 가져오기",
  "Crock Pot not found": "크로크 팟을 찾을 수 없습니다",
  "Target Info": "대상 정보",
  "Targets": "대상",
  "ESP": "ESP",
  "China Hat": "중국 모자",
  "CharacterOutline": "캐릭터 윤곽선",
  "CloudMods": "클라우드 모드",
  "Phase": "페이즈",
  "TriggerBot": "트리거봇",
  "Clear Chat": "채팅 지우기",
  "Friends": "친구",
  "Blink": "깜박임",
  "Search": "검색",
  "Tracers": "추적기",
  "MouseMod": "마우스 모드",
  "SafeWalk": "안전 걷기",
  "PlayerModel": "플레이어 모델",
  "ServerHop": "서버 호핑",
  "LongJump": "장거리 점프",
  "HighJump": "높이 점프",
  "Gravity": "중력",
  "Player Attach": "플레이어 부착",
  "ChatDisable": "채팅 비활성화",
  "NightmareEmote": "악몽 이모트",
  "AnimationPlayer": "애니메이션 플레이어",
  "NameTags": "이름표",
  "Spider": "거미",
  "[⭐] Reinject": "[⭐] 재주입",
  "ReinstallProfiles": "프로필 재설치",
  "Xray": "엑스레이",
  "Ping": "핑",
  "Freecam": "프리캠",
  "Timer": "타이머",
  "PartESP": "부품 ESP",
  "FPS": "FPS",
  "MurderMystery": "머더 미스터리",
  "CustomPlayerListIcon": "사용자 지정 플레이어 목록 아이콘",
  "AutoRejoin": "자동 재참여",
  "Rejoin": "재참여",
  "Atmosphere": "분위기",
  "Cape": "망토",
  "AntiVoid": "안티보이드",
  "Song Beats": "노래 비트",
  "Breadcrumbs": "빵 부스러기",
  "Invisibility": "투명화",
  "AnimationChanger": "애니메이션 변경기",
  "ChatSpammer": "채팅 스패머",
  "[⭐] Uninject": "[⭐] 주입 해제",
  "Panic": "패닉",
  "HitBoxes": "히트박스",
  "Arrows": "화살표",
  "Chams": "챔스",
  "1[VW] ProfilesSaver": "1[VW] 프로필 저장기",
  "GamingChair": "게이밍 의자",
  "Speedmeter": "속도계",
  "Settings": "설정",
  "MouseTP": "마우스 순간이동",
  "RichShader": "리치 셰이더",
  "Killaura": "킬 오라",
  "SpinBot": "스핀봇",
  "RiseInterface": "라이즈 인터페이스",
  "StaffDetector": "직원 감지기",
  "Keystrokes": "키 입력",
  "Memory": "메모리",
  "SilentAim": "사일런트 에임",
  "StreamerMode": "스트리머 모드",
  "AimAssist": "에임 어시스트",
  "NeonCircles": "네온 원",
  "ReportDetector": "신고 감지기",
  "Disguise": "변장",
  "Trails": "흔적",
  "Waypoints": "경로점",
  "Clock": "시계",
  "Time Changer": "시간 변경기",
  "Reach": "범위",
  "AntiRagdoll": "안티 래그돌",
  "Sprint": "질주",
  "VapePrivateDetector": "베이프 프라이빗 감지기",
  "Water Ambient": "물 주변",
  "LightingTheme": "조명 테마",
  "PlayerChanger": "플레이어 변경기",
  "Spotify Player": "스포티파이 플레이어",
  "TargetStrafe": "타겟 스트레이프",
  "Parkour": "파쿠르",
  "Radar": "레이더",
  "CustomChat": "사용자 지정 채팅",
  "Session Info": "세션 정보",
  "Restart": "다시 시작",
  "StaffFetcher - Roblox": "직원 검색기 - Roblox",
  "Health": "체력",
  "Shaders": "셰이더",
  "AmongusChanger": "어몽어스 체인저",
  "Anti-AFK": "안티-AFK",
  "InfJUmp": "무한 점프",
  "QueueCardMods": "큐 카드 모드",
  "AutoClicker": "자동 클릭커",
  "AestheticLighting": "미적 조명",
  "Disabler": "비활성화기",
  "InfiniteYield": "무한 수확",
  "AutoGamble": "자동 도박",
  "Dex": "덱스",
  "GameWeather": "게임 날씨",
  "TransparentCharacter": "투명 캐릭터",
  "ScytheFunny": "스카이 풍자",
  ".ChangeLog ⭐": ".변경 로그 ⭐",
  "SpotifyPlayer": "스포티파이 플레이어",
  "MotionBlurFX": "모션 블러 FX",
  "Render": "렌더링",
  "Movement": "이동",
  "Ghost": "유령",
  "CaS": "CaS",
  "Themes": "테마",
  "Exploit": "익스플로잇",
  "Combat": "전투",
  "Fioso": "Fioso"
}